楊潤雄： 政府正研究是否需要資助學校的教師宣誓效忠基本法

今年 7 月 1 日或之後入職的政府公務員，必須按公務員事務局要求，宣誓擁護《基本法》、效忠香港特區並對特區政府負責。教育局局長楊潤雄今日（11 日）回覆民建聯議員張國鈞書面質詢，稱政府正研究上述宣誓安排，是否適用於資助學校的教師。有資深中學校長指，一般而言，資助學校教師的僱主是法團校董會，入職並非簽署公務員合約，並非拿取公務員薪酬待遇，如只在宣誓一項要求「睇齊」並不合理，「無理由責任一樣，權利不一樣。」

半死不活 行屍走肉

不如

乾脆利落 一國一制

見到香港慢慢變到同中國其中一個市無分別
真係好心酸

中國其他城市都唔洗宣誓咁撚肉酸

下, 淨係得教師?
應該全港市民食飯前都要宣誓啦
多謝基本法腐乳我飲食, 阿門

建議全港750萬人全部宣誓效忠基本法

唸經嘅嘢，隨心啦
反而係咪所有老師可以同公務員待遇看齊？有無房津？有無長俸？無就搵鬼睬你喇

見到咁多人移民,好似俾人拆散頭家

基本法=聖經舊約
國安法=聖經新約

建議小朋友出世就要宣誓，唔宣誓就塞返佢落去

點都會發生
遲早問題
你望下南蒙古就知
一向聽聽話話
但支共要滅你語言就滅
無得拖無得傾

一出世就應該要強制性打手掌印

你想點咪點囉，你玩哂

同學唔宣誓都可以踢出校

出句聲就得啦，扮乜撚研究

然後學校會轉直資
脫離教育局

加速

研究得即係要

唔效忠就DQ咗你張身份證,將你過去o係香港存在過嘅電腦記錄完全消除!

唔肯咪炒
不過教畜為份糧叫佢做乜都肯，宣誓咁小事點會唔肯

要啦

唔宣誓變三等公民夠啦

Unperson就有得你做

下一部 攞BR 都要

咁同750萬人全部都唔宣誓效忠基本法有咩分別

淨係資助學校先要咩？垃圾

下一步就係醫護
社工
所有拎政府資金既組織

真心唔明....咩叫效忠法例？乜法例唔係尊守就ok?

之前公墓員宣誓個個食花生好開心
一早講左好快私人工都會

唔知NETS 洗唔洗宣誓呢？

支持 攬炒主義好

國家會感謝你.jpg

到時連登仔又多一個批鬥職業

幾時到掃街同洗廁所都要宣誓效忠基本法

快手拆埋啲教堂/係上面插支五星旗

要學「習思想」仲要考試合格先可以做老師

憲性文件 政府唔守 人民守

下一個就到你

索性要所有抽同住緊公屋居屋資助房屋嘅全部都要宣誓效忠基本法，一有違法即踢出街咪得

刪唔到英國內政部BNO紀錄就得

個個都有BNO咩

支國特色
底面兩套意思
效忠法例
即係聽晒政府話

直資都有拎政府錢
要轉私立先可以

但就算你係私立
佢都可以唔發牌畀你

楊潤雄: 正研究如何進入制裁名單 急不迫待想玩玩了

係

啱

應該要高速 唔好慢慢

講撚咗公務員完之後就會到其他地方都要宣
連登仔淨係識喺度開香檳慶祝

仲有網警,實名制
想繼續吹水就牆外見

去公立醫院睇醫生都要宣誓啦屌

屌你個老母
講到尾都係講緊基本法第一條姐。你個冚家產港共政府做咗幾撚多嘢違背基本法啊，憑乜叫人宣誓效忠

應該講宣誓效忠終國 之後都可以話效忠祖國包埋基本法乜叉叉

搞教師係要方便換晒啲血
轉晒大陸人做教師

點解連登仔唔洗

今係香港生存都應該要啦

聽日啦 研究完未

教育局局長完全唔洗做教育工作

等佢玩爛完佢就走算

你以為唔反就無事？ 共產黨本質就係咁 只係將2047既野提早廿幾年姐

其實唔效忠基本法
可以講成違反國安法
直接依法坐監
仲洗乜搞咁多野

屌你老母呢條撚樣重未被制裁

攪錯
梗係直接宣誓效忠中華人民共和國
楊潤雄你叛國？

好快就到各行各業

坐監就係要養埋佢呀
依家就係要威脅你聽聽話話呀

7婆出黎黎 你都要跟住出黎吠架喎

CLS

去廁所洗唔洗宣誓

制裁名單無呢條友真係有啲失望

提早咗啫
好過真係2047先收皮
到時自己七老八十想走都走唔到

三等市鎮

等睇成班連登仔話教師係藍絲係狗，恥笑佢地
一係辭職 一係等受制裁

有咩問題 一於迎合呢個要求啦

笑死
冇能力改變極權
反而屌冇權力嘅人

佢就係睇死你出面搵唔番呢個人工
又唔見佢敢叫醫生宣誓

洗咩研究啊 直接宣佈咪得

中国學校d老師好似要上繳護照 出国要向上級申請
唔知香港幾時睇齊全部政府工要上繳呢

幾時到BB仔出世要宣誓？

全球六十億人都要啦

咁咪係囉
班垃圾教畜冇得做老師一定搵唔反呢個人工
所以政府叫佢地做咩都會照做

咪幾好 普教中囉 全民大陸話囉 講英文犯法囉

佢叫所有公務員宣
政府醫生都係公務員

香港小學生人均一條紅頸巾不遠矣

香港係殖民地

根本係要宣咗誓先畀拎出世紙就啱㗎喇

擦鞋擦到出哂面，快啲奶埋鞋底

遲啲學生都要效忠共產黨

澳洲幾時......

其實香港的確有獨立制度 但代表我哋嘅人 全部急住班上邊含撚有咩計

官員表示國際學校就例外 咪撚教到我個仔都on9埋一份

我覺得手起刀落
好過成班人仲幻想

普通津校憑咩轉直資

乖乖聽話 唔洗咁醒

唔好太多幻想
行入職要宣誓既話
岩岩grad個班實會宣
久以久之 全班都會宣晒